盂蘭節氣魄更壯

盂蘭節 氣魄更壯 盂蘭勝會 警犬不必驚慌
知道TG花光 激光新的希望
互助互勵又互勉 那怕帶到邊界那方
自問未絕望 盡力各自幹 淚下抹乾
敢抵抗今晚 解放在遠方

改自舊登盂蘭錦繡

推

自組滅狗團，斬狗首不割

[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言